真係想引人入村，咪中計

大家小心

連登冷氣軍師綜合見意
衝黎有咩意思
留力
伏黎
會出事
夜晚狗發顛
民意可能逆轉
be water
快啲走！

唔理咩辦法，全部人同佢哋講唔好入村

黑白配 巷戰

push

前線等緊白衣人出

解釋下點解你會覺得係咁